大家覺得拍拖 性 重吾重要

吾你老母呀

吾你老母

吾重要

Show Blocked User - BananaK.

開po之前學好打字先啦
btw 吾你老母

唔重要

有拖拍比較重要

重要 但要尊重 同做好安全野